點解成年人返工時間大多數係9點，而學生8點就要返學？

點解學生要咁早起身上堂

想你早d收工有童年有生活有樂趣呀柒頭
返工時間只是傳說
有返工無放工是常識吧

咁點解學生可以4,5點放學?

避免塞車

有道理

老闆：習慣早D 起身, 到時出黎就唔洗遲到啦

你負評me

因為多數近
返學返工咪又係7點幾出門口

人流控制, 唔洗學生同打工仔逼埋同一時間搭車

點解地盤都要返8放6
辛苦工仲要返多白領一個鐘

個半鐘搭車呀

因為要你地唔好阻止人返工

你返咩地盤返8

比時間啲家長送小朋友返學

打工最好返10點

避免你班冇生產力的人妨礙人哋返工

個個承建商既地盤都番8放6嫁啦

咪臭係